魔笛magi愈黎愈失焦

又打破橫向空間
又係咁轉神
已經開得太大唔知個結局會點收

我幾鍾意佢商會個段
最近又打塔我儲起唔睇住

好驚佢又極大魔法放題 個時完全睇完幅畫都唔知佢畫乜

烏戈癲完未

真心覺得愈來愈高汁
有無娛樂性另計

應該唔會啦 依家打鬥戲都不過係豐富下場面
文戲先係重點

最開心既係今集亞爾巴變賣萌角
D打通幾層神好似多此一舉既複雜 停留係幾個國家講外交同對錯明明會正常好多😂

magi 思考層面一直愈來念廣闊
外交 國與國 玩咗好耐啦
我覺得宜家咁發展係有膽識得嚟好合情理